以為自己有運，點知

黑到，昨天和今日又投資七千幾元俾澳門賭埸，原本昨晚輸完，點知輸到最後5百元，去大细電子機入5百，自動同你投5百元到唔記得點數1陪8果到，5百變4千5百，前後不到5分鐘，到今日又打老虎機輸到最後七十幾元，又上到2千幾元，最後清袋，輸錢輸精神及時間，有早知真無乞衣，有二十幾分積分，有位公關話送一晚房俾我，我話不要啦，因為我係新手，怕長期下去會輸到十幾個萬以上，未影響深都係戒賭錢落海，無哂心機。